[集思廣益] 口罩的重生

當你有好重要嘅野要出門口，而你身邊以經冇哂口罩，咁晏手上有個啊婆嘅奶罩，你會點做